點解香港一般市面賣嘅啤酒都係lager

一般超市、便利店，差唔多全部啤酒都係lager，除咗有少少guinness嗰類stout 或者 porter
但鬼佬幾興飲嗰啲pale ale、APA、IPA 就好少見，剩係喺灣仔一間惠康見過
有無話係咩原因？

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常咁投就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

Citysuper都有好多。
不過好貴。

18區黃藍食店Bot

因為lager平同防腐好d，通常外國都係有本地廠出ale

香港人撚識啤酒咩